有中國官媒帶病到特朗普白宮記者會，最後因體溫過高被拒

口罩都唔帶

美國總統特朗普周六在白宮見記者，宣布決定將限制歐洲國家旅客入境措施擴大至英國和愛爾蘭，以加強應對武漢肺炎疫情擴散，他又證實自己已接受病毒測試。在白宮採訪的記者亦要量度體溫，一名記者因體溫異常高被拒諸門外，有指該名記者是在中國官媒旗下中國環球電視網（ CGTN ）任職。

白宮發言人 Judd Deere 指出，周六起所有與總統或副總統緊密接觸者，均需要測量體溫。Twitter上流傳照片顯示，一名華裔男記者接受體溫測試時，沒有戴上口罩，白宮檢疫人員利用紅外線體溫探測器為男記者測量體溫。

美國 NBC 記者 Kelly O'Donnell 在 twitter 指出，該名記者相信是中國官媒央視旗下中國環球電視網（ CGTN ）的記者。

副總統彭斯發言人 Katie Miller 指出，根據白宮醫療團隊，該名記者在 15 分鐘接受 3 次體溫測試，均高於華氏 100.4 度（38度）的水平，體溫均高於美國疾控中心的指導線，遂被拒入白宮。

特登播毒

其實係唔係拉得去坐電椅

生化武器

應該預咗攬炒

CLS, 同恐怖襲擊有咩分別

中共係咁上下
如果播毒成功 條友應該會做英雄

即刻隔離三個月

死共狗

根本個病毒就係整嚟對付美國
依家直頭戲都唔演，直接送件化武俾侵

屌你咁撚賤，生化武器

拉鳩埋佢去隔離啦

推

中國內政不得干預

恐怖襲擊喎

你話唔係特登我都唔信

好撚仆街，專登播毒

CLS生化襲擊

中國不意外

拉鳩埋佢去打靶啦

應該直接隔離去驗啦
真係有就慢慢玩

特工

由佢地屈美軍播毒/美國人傳入去中國
已經懷疑佢地會自己咁做
因為佢地有咁既諗法先會作到個故仔

不如揾呢個記者黎做人體實驗

天佑侵侵

個GUARD唔撚帶口罩

好撚型

武漢式刺殺Trump

Kill him

hitman

個保安入到去又傳染其他人

張相睇到半個樣
都成浸支那味

燒到38度個腦應該暈暈地
唔port sick特登去播毒
支那人就是賤

任務完成，保安已經中撚左

流動生化武器

支那賤畜

生化特工

幫佢驗果個官員都係零防護，轉頭同一個人去幫侵侵量體溫

好明顯係人肉生化武器

擺明特登

根本特登既

老婆叫牛魔王出嚟睇耶穌

佢地下次會隊止痛再試
唔好比佢得逞

根本特登播毒

直接掉佢翻支那啦仲等

根本唔應該俾支那狗見到美國高層，班陷家鏟之後肯定會食退燒藥，做人肉武器發動生化襲擊

國土安全部快啲拉佢去關㙮那摩監獄做 waterboarding 啦

留名等睇緊爽話白官冇採訪自由

刺殺總統！？

危害國家安全

傻西瓜 想扮美國人特登唔戴口罩播毒 柒就柒係個支那樣

NSA查查佢係唔係死士好wow

呢隻蝗真係要用標靶藥醫

中國死士

退燒藥都唔撚食係咪支那俾唔夠錢佢呀

個保安中左招啦
mission completed

郭嘉?

斷正即啪啦

terrorism

2個都唔帶.....

唔知有冇人留意到
星期五白宮有個記者自稱：
香港鳳凰衞視
Hong Kong Pheonix

個保安冇帶口罩 中左招個共碟經已完成任務

41:24

又播毒

堂堂大國官媒記者
在美國白宮採訪都要用香港個名，屌！

secu已中
會在白宮播毒

恐怖襲擊，人形生化武器

生化武器黎

中共聲稱個病毒係美國帶過去中國㗎

呢個支那台不嬲係咁

害人害己，傷天害理

幫佢驗個個黑人

屌佢因間特登食退燒藥咪可以播毒？
小心

特登

唔會比人定罪既生化刺客

連木馬都唔用直接放生化兵器

原來總部喺大埔

意大利女人翻版

下次食粒退燒藥先入黎慢慢播毒

其實應該罰佢地全國唔俾再入場

幫人度溫度果個都冇戴

中國人永遠都係咁
沙士又係一定要帶菌衝入香港
豬瘟又諗盡辦法送病豬去台灣

真係好撚有氣勢

屌你神風突襲戰術呀，跟撚本係自殺式strike

咩懷疑
好明顯係啦
係外國D左膠唔撚信人會咁賤之嘛

根本就係有意播毒

幫佢量體溫條友都無戴

外國左膠唔見棺材唔流眼淚
諗起一個二個真心thanks china就燥

移動病毒

依d把關位應該著ppe啦屌

班五毛最近主打：點證明侵侵無中招，帶風向話就算中左都會話自己無中，又話人地防疫措施好唔掂 ，但起碼人地支探熱槍係真

剌客

黑人好似唔會中

暗殺總統

拉去坐電椅

個黑人好勇

最岸尻係見棺材都唔會流眼淚吵

特工生化人嚟，專程去播毒，精準打擊，定點投毒

全球攬抄，依家中國首先好返，啲生意黎返中國

生化炸彈

但個黑人好似都冇戴

攬炒完歐洲，而家仲想派特工去剌殺目標。

Trump:get out

個黑人都冇帶

仲隔離隊冧呢啲生化武器先啦，支持美國對呢啲畜牲殺無赦

其實根本就已經做緊

仆街黎諗住播毒

屌 懷疑係國安d特工黎 特登入去播毒

自殺式襲擊

又去播毒？

仆街, 佢都傳染俾個力架同其他記者

自殺式襲擊

捉佢去GITMO審完再的去試藥試vaccine

特登播毒 支那狗

綁佢喺支minuteman度送佢返支那

即時捉去火化啦

專登

額探都38度咁高燒仲去採訪

同人人體炸彈有咩分別 條支那撚屌

幫佢探熱果個會唔會中埋招

其實美國係咪可以宣戰？

立場就俾埋link 啦

環首死刑